小米首款摺疊手機曝光

真唔真啊

咁撚黑，唔信

Google maps optimize得咁好咁快?

話係samsung我就信

咁黑話係變型金剛都得啦

好事來,
呢期大陸廠出咗好多新野. 唔洗咁悶,

大陸廠無嘢抄，反而仲多新嘢

點解要摺？

samsung一早出咗啦
小米每次抄完都話自己係黑科技
人唔笑狗都吠

Fake

小米有鳩科研咩，一係買一係偷。

如果真係可以賣街舊電可以頂得幾耐

屌米會多一種爆炸方式

唔講好唔好用，有新野對消費者係好既

今年將會係Year of Foldable
Real bezel-less display, 唔會再有Notch

唔好再話邊個抄邊個啦，唉屌
總之各廠出到嘅嘢都係對消費者有好處
唔通Samsung之前發布完嗰4款Infinity display之後其他廠唔可以出類似嘅嘢咩
咁個市場發展咪越嚟越細

Android native support foldable phones

唔好話邊個抄邊個？
人地大廠唔投放資源R&D
有得你大陸佬抄？
有得坐順風車？
零開發成本？？

的確係黑科技
問題係你知唔知咩叫黑科技
落機呀果D叫 專利科技
領世界先果D叫 高科技
改小小人地既專利話自己野或者抄唔足人地高科技果D就叫 黑科技
有幾黑你自己識睇啦

你知唔知黑科技呢個名點黎

依家好多人轉會買AN 機.
自從IPHONE 出萬元機之後.
走咗好多客.

13秒收app果下都lag

點解依家啲新野都係大陸廠行先？

知唔知咩叫專利
你想用就比錢 好簡單

間諜囉 偷機密